求救 iMac 有個問號file 圖案，開唔到機

出現左呢個符號，上網話係找唔到開機檔案系統

原本個Macintosh HD 操作磁碟唔知點解沒左
唔係知係咪唔小心del左頂咩。

而家用recovery, 重新安裝過mac OS X 時又揾唔到安裝既磁碟

Time machine 個到又揾唔到恢復所需既備份，部機本身我沒幫佢備份過 唔知關唔關事

想問下總可以點做
總有冇方法恢復復返之前d資料/揾返之前個disk出黎？ 定要重新裝過？

炒左HDD

夠鐘交會費